LIHKG web 版字體顏色小意見

而家有日間模式同夜間模式
白底藍字 同埋 黑底藍字
可唔可以轉做白底黑字 同粗體少少 感覺上易睇d

至於黑底藍字 可唔可以轉白字同粗少少體 thx

Web 版用電腦睇，白底啦應該

夜晚用電腦 白底好痛苦